秒回 如果可以傾到1001乜都得

人生大部分都經歷過
可以解答你地嘅煩惱
心事愛情學業家庭私人嘢都可以隨便問
想了解多啲人順便了解下自己
其實係想有人同我傾下計打發下啲時間唔俾自己亂諗嘢

今日有個Post又係你呢個情況 男女調轉

同一個女仔既關係好奇怪

巴打 我

16號機票 而家發現護照過期

試過
冇架喇一定係旅行改期

8個朋友既機票

咁犧牲自己啦唯有
經一事 長一智啦呢啲

真係慘到想死
約左幾年先約到

陰公豬 做咩唔睇清楚先 依家得你一個冇得去？

係
完全煩惱到死

都冇得煩啦 你都冇得去

聽日打算去入境處求下啲主任

冇用架 我試過

無用我都試下 機票錢酒店錢
其他所有玩既入場票都買埋

我以前查過 如果prove到你喺當地有比賽/活動/有親人入左醫院 就有機會放行 但prove到嘅機會極微
不過你買左保險未？有啲保險可以保埋呢樣架喎

有買保險 點保... 護照過期？

印象中之前睇過個post話如果有事要cancel行程係有得claim
不過要睇你保險包唔包呢樣

唔該哂 我聽日問問先

嗚 分左手成個月 仲係日日都好傷心